\documentclass[spanish]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}

\usepackage{babel}  %Importar paquete babel para soporte de lenguaje
\usepackage[T1]{fontenc}  %Importar paquete de codificación de fuente
                          %tipográfica UTF-8

\usepackage{biblatex}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{csquotes}

\addbibresource{../referencias.bib}

\begin{document}
{\LaTeX} requiere configuración adicional para documentos tipográficos en
lenguajes que no sean inglés \cite{wikibooks-internationalization}.

\printbibliography
\end{document}